李家超：新彊反恐工作值得香港參考

保安局局長李家超在立法會回應議員質詢時表示，新疆過往曾多次發生恐襲，但近兩年情況已得到控制和改善，認為當地反恐工作值得香港參考。

公民黨楊岳橋關注保安局副局長區志光上月率領跨部門反恐專責組代表團於新疆有否留意到反恐工作是否符合人權標準，指內地在新疆設立的是「再教育營」，關押維族人。工聯會議員黃國健就批評，有議員鸚鵡學舌，將外國反華勢力抹黑中國的言論搬到立法會，羞辱自己國家，其心可誅。

李家超回應，代表團到訪新疆期間，就預防恐怖主義活動工作，與當地官員交流，期間沒有看到當地有違反人權的反恐工作，認為議員不應偏聽或偏見。

另外，有議員關注去年有港人在台灣被謀殺案，李家超指，特區政府理解社會對有關案件的關切，相關部門已依法對案件作最適切的處理，香港與台灣並無法律互助協議，由於有關案件正進行法律程序，當局不會評論個別個案。

記住呢個仆街講過既野

已實行緊

比卡超之心，路人皆知也。

屌你老母賣港撚到賣撚埋自己尊嚴同靈魂

文宣呢

痴痴地線...

呢班人係咪痴撚哂線!
係香港想玩集中營??
真係當正自己係軍國

夠膽咪鎖人個仔，BK班港媽真係出黎同你死過

真心求問發法律L, 李家超講啲嘢令人好不安，構唔構成恐嚇？
我而家好驚，驚到瀨

屌你老母

向國際社會宣戰
香港人好快可以做難民

痴撚線 講野有無經過個腦？

要跟要參考 首先 第一件事 會所有 高官 下台（包括話參考個位） 換 大陸 高官 到時 就可以 實行

咁快啲整埋集中營
拉幾百萬人入去洗腦

係就快d整洗腦營啦我想班中產陪我攬炒

好難想像條友係名校九華出身

條撚樣幾時死

你條仆街 攞納稅人嘅錢然後當市民係恐怖分子？

名校老屎忽先咁忽

人面識別燈柱

比卡超痴左線

幾時有香港再教育營？

佢夠膽整我哋全香港市民陪佢玩落去
昔日嘅歷史教左我哋好多野，鑒古知今係時候用返出嚟（幾十年前嘅事唔洗我畫公仔畫出腸啦）
我哋香港死，要成個政府嚟陪葬完全唔過分啫

今日新疆，明日香港，後日台灣

你當宜家中小學既教育營係咩
其實一直滲透緊

嘩屌你老母 賣港賊

……………咁樣都講得出
認真 請去信其他國家

工聯會議員黃國健就批評，有議員鸚鵡學舌，將外國反華勢力抹黑中國的言論搬到立法會，羞辱自己國家，其心可誅。

好撚嘢 你班仆街落硬地獄

再教育營係集中營
完全2個層次
係絕對不人道 過份既行為

收皮啦Niggachu

你冇野下話

記得好耐之前有個post係介紹新疆最新既逼供方法

大概就係將個人好似乳豬咁綁起，係個火上面打橫咁係到轉個條友

果個係台灣cosplay黎
不過教育營果種長期精神折磨仲恐怖過呢個

屌呀

屌你老母！市民當恐怖分子？

想要永久中國國藉姐，無問題！！
就算中國成塊地陸沉，政府倒台
你永遠都係中國人

夠膽喺新疆問題出聲=自動承認黨籍=西方國家嘅恐怖分子

唔係人話黎

哦

佢敢做 香港人敢革命

BBC News 中文
有好多關於新疆既片都值得大家一睇
今日新疆 明日香港

痴撚線賣港賣到咁嘅嘢都可以講得出
條仆街死撚左佢算啦
再唔係祝佢去新疆到試吓屌你老母

仆街

推上國際，香港人道危機

走狗

一世免費教育

佢係咪傻撚左

痴撚線

好撚不安喎
佢咁搞法係咪影響外資營商環境

有時都唔明點解啲咁on9嘅人會做到政府高層

好呀，整丫屌你老母，夠膽你就整集中營
美國唔即刻斬纜乜都得

警察話證據不足
就算證據足
律政司唔會起訴
算啦 一齊入新疆

李家超回應，代表團到訪新疆期間，就預防恐怖主義活動工作，與當地官員交流，期間沒有看到當地有違反人權的反恐工作，認為議員不應偏聽或偏見。

中國人權是世界領先的。。。

佢幾時死？

比卡超同全民宣戰

呢條友係真痴定假痴？

上撚晒頭

癡撚線

佢當香港人係恐怖份子，呢啲官真係痴左線，太低EQ。

新疆模式

垃圾

唯恐天下不亂

焦土派
快撚啲 等咗好耐

如果言論係真，快啲放料俾外國記者啦，咁嘅時勢仲俾料我哋發揮 🤣😂 說不定是無間道

真係仆街嚟

又助攻

好呀

夠薑就做

廢物黎真係

有幾無良心先講得出無問題

再教育營
AI識別
全天候監控
漢藏同住
菜刀實名

想用集中營？

689以前話無分梁營唐營 只得一個香港營
望到新彊營之後我好似明白咗少少

咁啫係逼我地升級啫
外國示威工作值得參考

呢條撚樣, 係唔係嫌火頭唔夠大?

張佢講既野translate做英文，放去外國forum 啦！

癡撚線佢究竟幾時有報應

文宣組
文宣組
文宣組

d狗官真係每日都測試緊香港人嘅下限

如果林奠落台，一定搵呢條撚樣同奠弱華墊屍底

戇鳩三人組

絕對有需要捉佢後代同其他高既後代入去改改個腦啦

想係香港維穩？

屌你老母 推上國際 跪求文宣組搞大佢
我無野講

推

Push

文宣呀

集中營好撚驚

怒！

恐怖分子就一早殺左你先

收皮啦 比卡超

我屌你老母

參你老母比卡超

文宣做野啦

局長話想係香港搞勞改營
出入地鐵站都要查袋

反恐？文化滅絕呀！

我冇野講

呢條7頭真係冇撚腦 我屌佢老母

呢班仆街真係冇人性

痴線
講D咁既言論，仲暗示人地搞恐怖主義? 邊個嚇邊個呀家下。

被消失事件會愈黎愈常見

遲下香港變新疆

呢條友要留千古

比卡超先生死撚硬，佢究竟知唔知如果俾歐美國家知道佢講過呢番說話一定俾外國制裁到佢仆街凍結海外資產

比卡超，賣港賊

臭賤種超

垃圾比卡超

我覺得應該從香港高官入手先
因為啲官全部都有外國國籍 受外國勢力入侵 應該洗一洗佢地腦 做人民榜樣先

Police state

再教育集中營
全登入獄

文宣組請推上國際
條撚樣想喺香港製造人道災難

召喚文宣組

都話等呢個政府犯錯真係好易

黎啦黎啦
要睇下中共點對過新疆

講既野同個樣一樣咁on9

條友喺集中營放返出黎
好好嘅例子

佢個樣真係擺明出黎摟屌

而家香港都有少少開始緊架喇
新一代本土細路都用普通話做母語, 唔係好想講廣東話,
可以預想到佢地再下一次已經會係完全擁抱大陸既文化, 語言同價值觀

台灣謀殺案蔡英文總統仲話有聯絡過特首一次性移交
再到而家咁多件事 令到蔡英文人氣起死回生
台灣人又睇清左一國兩制既假面具
大陸狗想用殖民小佔據都有難度

期間沒有看到當地有違反人權的反恐工作，認為議員不應偏聽或偏見。

全世界都知既野你話一句冇見到就話人偏見

好誇張

嬲到想鏟撚死條仆街
奶共就自己行上去啦
想搞鳩埋我地 正仆街
保安局局長？ 有佢係度香港人就愈唔安全

講仆街哩個李家超都真係有獎攞，柒婆第一佢第二

推到佢一齊共享大灣區榮耀！

應該捉條pk去再教育體驗下

狗奴才

快撚d圈養我地啦

直接啲掉佢去新疆啦

要推佢出國際

條仆街想屈世界公認和平嘅香港示威者做恐怖分子定想講到明新疆被打壓嘅根本唔係恐怖分子，而係普通異見人士呀？
宜定連中共自稱係反恐目的嘅遮羞布都懶得要呀？

條由真係痴撚線

你咪試下囉 商家佬一定走晒
到時香港變番魚港

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

支持啊 今年推

佢咁撚想第一個死，無理由唔送佢上神枱

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

呢個一定要推上國際

come on!!!!! TRY IT!!! DO IT!!!!

外國最緊張人權 推上Reddit

我無野講

狗樣

昨日新疆, 今日香港

踩盡油激起民怨，比家超go!

侵犯人權等制裁

仆街 佢地真係離撚哂地
仆街比加超真係未見過中共點對異見人士
自己冇能力唔該唔好做吳三桂

係就快，唔好打咀炮。

文宣組係時候啦

岩呀
繼續鳩up 啦
你唔出聲靜靜地反而唔知點算
你講多錯多就辣著更加多人

賣港賣撚到咁光明正大？

快d文宣

屌

正仆街

2019-01-09

集中營+再洗腦教育

參乜撚野考, 直接宣佈緊急狀態出坦克啦嘛

同林奠一樣小撚鳩氣 靠嚇

用大陸果套搬去香港用

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

有咩分別?
以前講過既就唔洗算數 ?

請翻譯多國語言，公告世界

我補充一下啦
人地有咁提過, 再加上最近呢個月發生既事
人地有大把藉口將新彊果一套逐少少咁搬黎香港實行

就係佢以前提過先要驚呀, 已經代表佢一直想咁做,
只係等緊機會俾佢搞大佢, 而家時機成熟曬

support

會幫啲維族人打針
唔少女人入左去就停左經
強迫佢地學中文
唔俾祈禱
仲有好多好多惡行

即刻推，立刻推，香港變普通城市

有冇文宣幫手將篇文翻譯成多國語言，俾外國媒體同政府睇？

李家超正人渣, 當示威者係恐怖份子係咪on9

push

講大話講到自己信埋，老實講，呢個政府已經唔會再有任何誠信可言

溫故知新

推俾更多人知道保安局局長想做咩

屌你老母 落地獄啦撚樣

賣港死全家

好撚恐怖

香港有恐襲 你班垃圾香港警察頂得住咩
打班冇武器既學生就叻
我屌你老母

呢條友究竟係有幾撚戇鳩 我屌佢老母

外國屌緊中共對新疆嘅不人道行為嘅同時
呢條撚屌話香港要參考下新疆？？

屌你比卡超落地獄啦

屌你老母臭閪
第一個比你入去試下

李鳩閪請你躝上新疆住
體驗下嗰到啲人點生活

見到標題有一刻以為佢建議示威者向新疆恐怖份子學習

一步都唔退得都冇得退 唔準傾冇野傾 要政府全面跪低

新疆莎車大屠殺屬實，四個村 3 - 5,000 人被屠殺光，為了不留活口

搵幾件弱智蛋散做香港的高官，然後再同隔壁的中國大陸簽下不平等條約，出賣香港及香港人。

佢夠姜就用

佢必須要下台

新疆模式代價係經濟近乎零發展
佢係咪可以負呢個責任先

香港有恐怖份子?

佢真係癲嫁喎

係就快啲整

整喇
整埋集中營
毒氣屠殺所有大學生
宵禁

等香港退化返做第三世界

咁嘅嘢都講得出 有無良心

談判根本冇可能
班高官就係想陰D陰D 將大陸既做法黎黎香港
愈拖得耐佢地愈有利

咁撚鍾意就返新疆啦屌你老母